msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Lithe Course 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/lithe-course\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-10T08:58:36+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-21 10:00+0800\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Domain: lithe-course\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: lithe-course.php
#: src/patterns/LitheCoursePatternCategory.php:14
msgid "Lithe Course"
msgstr "輕課｜課程管理系統"

#. Description of the plugin
#: lithe-course.php
msgid "A comprehensive learning management system (LMS) plugin for WordPress with modern blocks, course organization, and student enrollment features."
msgstr "一個專為 WordPress 打造的全面學習管理系統外掛，提供現代化區塊、課程架構設計與學員註冊功能。"

#. Author of the plugin
#: lithe-course.php
msgid "Tunglin Li"
msgstr "李東霖"

#: build/course-metadata/render.php:23
msgid "No features available."
msgstr "暫無功能介紹。"

#: build/course-metadata/render.php:29
msgid "No prerequisites available."
msgstr "暫無課程先修條件。"

#: build/course-metadata/render.php:35
msgid "No learning objectives available."
msgstr "暫無學習目標。"

#: build/course-metadata/render.php:41
msgid "No suitable audience information available."
msgstr "暫無適合對象資訊。"

#: build/course-outline/render.php:38
#: build/lesson-sidebar/render.php:46
msgid "No modules found."
msgstr "找不到任何章節。"

#: build/course-video/render.php:38
#: build/course-video/index.js:1
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Course Video"
msgstr "課程影片"

#: build/course-video/render.php:40
msgid "No video available yet"
msgstr "暫無課程影片"

#: src/posts/course/Enrollment.php:121
msgid "Start Learning"
msgstr "開始學習"

#: src/posts/course/Enrollment.php:127
msgid "View Course"
msgstr "查看課程"

#: src/posts/course/Enrollment.php:137
msgid "Log in to Enroll"
msgstr "登入後報名"

#: src/posts/course/Enrollment.php:152
#: src/posts/course/Enrollment.php:158
msgid "Continue Learning"
msgstr "繼續學習"

#: src/posts/course/Enrollment.php:169
#: build/enrollment-button/index.js:1
msgid "Enroll Now"
msgstr "立即報名"

#: src/posts/course/Enrollment.php:182
msgid "Please link a product to this course."
msgstr "請為此課程連結商品。"

#: src/posts/course/Course.php:21
#: src/posts/course/Enrollment.php:184
msgid "Edit Course"
msgstr "編輯課程"

#: src/posts/course/Enrollment.php:198
msgid "Product exists but is not purchasable."
msgstr "商品存在但無法購買。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:210
msgid "Buy Course"
msgstr "購買課程"

#: temp/CourseOrganizer.php:23
#: temp/CourseOrganizer.php:24
#: temp/CourseOrganizer.php:78
msgid "Course Organizer"
msgstr "課程管理器"

#: temp/CourseOrganizer.php:49
msgid "Are you sure you want to save the changes?"
msgstr "確定要儲存變更嗎？"

#: temp/CourseOrganizer.php:50
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "發生錯誤，請重試。"

#: temp/CourseOrganizer.php:51
msgid "Changes saved successfully."
msgstr "變更已成功儲存。"

#: temp/CourseOrganizer.php:92
msgid "Select Course"
msgstr "選擇課程"

#: temp/CourseOrganizer.php:137
#: temp/CourseOrganizer.php:204
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: temp/CourseOrganizer.php:150
msgid "Unassigned Items"
msgstr "未分配項目"

#: src/posts/module/Module.php:24
#: temp/CourseOrganizer.php:152
msgid "Modules"
msgstr "章節"

#: temp/CourseOrganizer.php:176
msgid "No unassigned modules"
msgstr "沒有未分配的章節"

#: src/posts/lesson/Lesson.php:24
#: temp/CourseOrganizer.php:181
msgid "Lessons"
msgstr "課堂"

#: temp/CourseOrganizer.php:210
msgid "No unassigned lessons"
msgstr "沒有未分配的課堂"

#: src/posts/module/Module.php:26
#: src/posts/module/Module.php:27
#: temp/CourseOrganizer.php:218
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add New Module"
msgstr "新增章節"

#: src/posts/lesson/Lesson.php:26
#: src/posts/lesson/Lesson.php:27
#: temp/CourseOrganizer.php:221
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add New Lesson"
msgstr "新增課堂"

#: src/posts/course/Course.php:18
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: src/patterns/LitheCoursePatternCategory.php:15
msgid "Patterns for Lithe Course."
msgstr "輕課樣板。"

#: src/patterns/MyCourseLayout.php:14
msgid "My Course Layout"
msgstr "我的課程版面"

#: src/patterns/SingleCourseLayout.php:14
msgid "Single Course Layout"
msgstr "單一課程版面"

#: src/patterns/SingleLessonLayout.php:14
msgid "Single Lesson Layout"
msgstr "單一課堂版面"

#: src/posts/course/Course.php:17
msgid "Courses"
msgstr "課程"

#: src/posts/course/Course.php:19
#: src/posts/course/Course.php:20
msgid "Add New Course"
msgstr "新增課程"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Are you sure you want to delete this module? This will also delete all lessons within this module."
msgstr "確定要刪除此章節嗎？這將同時刪除該章節內所有課堂。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter module title"
msgstr "輸入章節標題"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add Module"
msgstr "新增章節"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No lessons found. Add a new lesson to get started."
msgstr "找不到課堂。新增一個課堂以開始。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter lesson title"
msgstr "輸入課堂標題"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add Lesson"
msgstr "新增課堂"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No modules found. Add a new module to get started."
msgstr "找不到章節。新增一個章節以開始。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:189
msgid "You do not have permission to edit posts."
msgstr "您沒有編輯文章的權限。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:199
#: src/posts/course/Enrollment.php:292
#: src/posts/course/Enrollment.php:521
msgid "Invalid security token."
msgstr "無效的安全權杖。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:260
#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:307
#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:365
msgid "Title is required."
msgstr "標題為必填項目。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:350
msgid "Failed to delete module."
msgstr "刪除章節失敗。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:419
msgid "Failed to delete lesson."
msgstr "刪除課堂失敗。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:434
msgid "Module order is required."
msgstr "章節順序為必填項目。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:445
msgid "Invalid module ID provided."
msgstr "提供的章節 ID 無效。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:471
msgid "Lesson order is required."
msgstr "課堂順序為必填項目。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:482
msgid "Invalid lesson ID provided."
msgstr "提供的課堂 ID 無效。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:511
msgid "Invalid lesson ID."
msgstr "無效的課堂 ID。"

#: src/posts/course/CourseStructureAPI.php:521
msgid "Invalid module ID."
msgstr "無效的章節 ID。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:282
msgid "You must be logged in to enroll in courses."
msgstr "您必須登入才能報名課程。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:314
msgid "This is a paid course and requires purchase"
msgstr "這是付費課程，需要購買。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:322
msgid "Successfully enrolled"
msgstr "報名成功"

#: src/posts/course/Enrollment.php:329
msgid "Enrollment failed"
msgstr "報名失敗"

#: src/posts/course/Enrollment.php:437
#: src/posts/course/Enrollment.php:472
msgid "Login Required"
msgstr "需要登入"

#. translators: %s: lesson title
#: src/posts/course/Enrollment.php:439
#, php-format
msgid "Please log in to view this lesson: \"%s\""
msgstr "請登入以查看此課堂：「%s」"

#: src/posts/course/Enrollment.php:441
#: src/posts/course/Enrollment.php:476
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: src/posts/course/Enrollment.php:481
msgid "Enrollment Required"
msgstr "需要報名"

#: src/posts/course/Enrollment.php:511
msgid "You must be an administrator to perform this action."
msgstr "您必須是管理員才能執行此操作。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:546
msgid "Invalid user or course."
msgstr "無效的使用者或課程。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:569
msgid "Failed to unenroll user from the course."
msgstr "退選用戶失敗。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:588
msgid "Invalid course."
msgstr "無效的課程。"

#: src/posts/course/EnrollmentAdminColumn.php:34
msgid "Enrollments"
msgstr "報名人數"

#: build/course-metadata/index.js:1
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Course Features"
msgstr "課程特色"

#: build/course-metadata/index.js:1
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "What You Will Learn"
msgstr "您將學到什麼"

#: build/course-metadata/index.js:1
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Who This Course Is For"
msgstr "適合對象"

#: build/course-metadata/index.js:1
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Prerequisites"
msgstr "先修條件"

#: src/posts/lesson/Lesson.php:25
#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson"
msgstr "課堂"

#: src/posts/lesson/Lesson.php:28
msgid "Edit Lesson"
msgstr "編輯課堂"

#: src/posts/lesson/Lesson.php:29
msgid "Parent Module:"
msgstr "上層章節："

#: src/posts/module/Module.php:25
msgid "Module"
msgstr "章節"

#: src/posts/module/Module.php:28
msgid "Edit Module"
msgstr "編輯章節"

#: src/posts/module/Module.php:29
msgid "Parent Course:"
msgstr "上層課程："

#: temp/template/SingleCourseTemplate.php:41
msgid "Single Course"
msgstr "單一課程"

#: temp/template/SingleCourseTemplate.php:42
msgid "Template for displaying a single course (by Lithe Course)"
msgstr "用於顯示單一課程的範本（由輕課提供）"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:17
#: src/terms/CourseTaxonomy.php:32
msgid "Course Categories"
msgstr "課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:18
msgid "Course Category"
msgstr "課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:19
msgid "Search Course Categories"
msgstr "搜尋課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:20
msgid "Popular Course Categories"
msgstr "熱門課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:21
msgid "All Course Categories"
msgstr "所有課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:22
msgid "Parent Course Category"
msgstr "上層課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:23
msgid "Parent Course Category:"
msgstr "上層課程分類："

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:24
msgid "Edit Course Category"
msgstr "編輯課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:25
msgid "Update Course Category"
msgstr "更新課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:26
msgid "Add New Course Category"
msgstr "新增課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:27
msgid "New Course Category Name"
msgstr "新課程分類名稱"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:28
msgid "Separate course categories with commas"
msgstr "使用逗號分隔課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:29
msgid "Add or remove course categories"
msgstr "新增或移除課程分類"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:30
msgid "Choose from the most used course categories"
msgstr "從最常用的課程分類中選擇"

#: src/terms/CourseTaxonomy.php:31
msgid "No course categories found."
msgstr "找不到課程分類。"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Features"
msgstr "特色"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Who This Is For"
msgstr "適合對象"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "None"
msgstr "無"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Disc"
msgstr "實心圓點"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Circle"
msgstr "空心圓點"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Decimal"
msgstr "數字"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Decimal Leading Zero"
msgstr "前置零數字"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Lower Alpha"
msgstr "小寫字母"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Lower Roman"
msgstr "小寫羅馬數字"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Upper Alpha"
msgstr "大寫字母"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Upper Roman"
msgstr "大寫羅馬數字"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample feature 1"
msgstr "課程特色 1"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample feature 2"
msgstr "課程特色 2"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample feature 3"
msgstr "課程特色 3"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample prerequisite 1"
msgstr "先修條件範例 1"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample prerequisite 2"
msgstr "先修條件範例 2"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample learning objective 1"
msgstr "學習目標範例 1"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample learning objective 2"
msgstr "學習目標範例 2"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample learning objective 3"
msgstr "學習目標範例 3"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample learning objective 4"
msgstr "學習目標範例 4"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample audience 1"
msgstr "目標受眾範例 1"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample audience 2"
msgstr "目標受眾範例 2"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Sample item"
msgstr "範例項目"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Course Prerequisites"
msgstr "課程先修條件"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Metadata Settings"
msgstr "詮釋資料設定"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Metadata Type"
msgstr "詮釋資料類型"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "List Style"
msgstr "清單樣式"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Columns"
msgstr "欄位"

#: build/course-outline/index.js:1
msgid "Course Outline Settings"
msgstr "課程大綱設定"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Border"
msgstr "邊框"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Title Text Color"
msgstr "標題文字顏色"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Title Background Color"
msgstr "標題背景顏色"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson Text Color"
msgstr "課堂文字顏色"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson Background Color"
msgstr "課堂背景顏色"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Border Radius"
msgstr "邊框圓角"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: build/course-video/index.js:1
msgid "Video will be displayed here"
msgstr "影片將顯示在此處"

#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson Sidebar Settings"
msgstr "課堂側邊欄設定"

#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Current Lesson Color"
msgstr "目前課堂顏色"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Lesson title is required."
msgstr "課堂標題為必填項目。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to create lesson. Please try again."
msgstr "建立課堂失敗。請重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Module title is required."
msgstr "章節標題為必填項目。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to create module. Please try again."
msgstr "建立章節失敗。請重試。"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Module Title"
msgstr "章節標題"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Are you sure you want to delete this lesson?"
msgstr "確定要刪除此課堂嗎？"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to delete lesson. Please try again."
msgstr "刪除課堂失敗。請重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to update module title. Please try again."
msgstr "更新章節標題失敗。請重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to delete module. Please try again."
msgstr "刪除章節失敗。請重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Lessons:"
msgstr "課堂："

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Drag to reorder, click + to add new items"
msgstr "拖拉以重新排序，點擊 + 以新增項目"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Remove item"
msgstr "移除項目"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Course Access Type"
msgstr "課程存取類型"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Select how users can access this course content"
msgstr "選擇使用者如何存取此課程內容"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Public (No Login Required)"
msgstr "公開（無需登入）"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Anyone can view course content without logging in"
msgstr "任何人都可以在不登入的情況下查看課程內容"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Free (Login + Enrollment Required)"
msgstr "免費（需登入 + 報名）"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Users must log in and enroll to access content"
msgstr "使用者必須登入並報名才能存取內容"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to load course structure. Please refresh the page and try again."
msgstr "載入課程架構失敗。請重新整理頁面並重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to save module order. Please try again."
msgstr "儲存章節順序失敗。請重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to save changes. Please try again."
msgstr "儲存變更失敗。請重試。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Loading course structure..."
msgstr "載入課程架構中..."

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Expand All"
msgstr "展開全部"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Collapse All"
msgstr "收合全部"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Drag to reorder lesson"
msgstr "拖拉以重新排序課堂"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Drag to reorder module"
msgstr "拖拉以重新排序章節"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No course ID found."
msgstr "找不到課程 ID。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to load students data."
msgstr "載入學員資料失敗。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Are you sure you want to unenroll this user?"
msgstr "確定要為此使用者退選嗎？"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Failed to unenroll user."
msgstr "退選使用者失敗。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "View Students"
msgstr "查看學員"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enrolled Students"
msgstr "已報名學員"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Loading students..."
msgstr "載入學員中..."

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No users are enrolled in this course yet."
msgstr "目前尚無使用者報名此課程。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "There is 1 user enrolled in this course."
msgstr "有 1 位使用者報名此課程。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Unenroll"
msgstr "退選"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Course Settings"
msgstr "課程設定"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Course Information"
msgstr "課程資訊"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add Feature"
msgstr "新增特色"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter feature description"
msgstr "輸入特色說明"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No features added yet"
msgstr "尚未新增任何特色"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add Learning"
msgstr "新增學習目標"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter what students will learn"
msgstr "輸入學員將學到什麼"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No learning outcomes added yet"
msgstr "尚未新增任何學習成果"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add Target Audience"
msgstr "新增目標受眾"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter target audience description"
msgstr "輸入目標受眾說明"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No target audience defined yet"
msgstr "尚未定義目標受眾"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Add Requirement"
msgstr "新增要求"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter course requirement"
msgstr "輸入課程要求"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "No requirements specified yet"
msgstr "尚未指定任何要求"

#: src/patterns/MyCourseLayout.php:19
#: build/my-course/index.js:1
msgid "My Course"
msgstr "我的課程"

#: build/my-course/index.js:1
msgid "Displays a list of my courses"
msgstr "列出所有使用者已註冊的課程"

#: build/course-metadata/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Course Metadata"
msgstr "課程資訊"

#: build/course-metadata/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Displays various course metadata"
msgstr "顯示各種課程詮釋資料"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Course Metadata"
msgstr "課程資訊"

#: build/course-metadata/index.js:1
msgid "Displays various course metadata"
msgstr "顯示各種課程詮釋資料"

#: build/course-outline/index.js:1
msgid "Course Outline"
msgstr "課程大綱"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Displays a list of course modules"
msgstr "顯示課程章節清單"

#: build/course-video/index.js:1
msgid "Displays the course video"
msgstr "顯示課程影片"

#: build/enrollment-button/index.js:1
msgid "Enrollment Button"
msgstr "報名按鈕"

#: build/enrollment-button/index.js:1
msgid "Enroll in a course"
msgstr "報名課程"

#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson Sidebar"
msgstr "課程側邊欄"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Video URL"
msgstr "影片網址"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Invalid video URL. Please enter a valid YouTube, Vimeo, or BunnyCDN URL."
msgstr "無效的影片網址。請輸入有效的 YouTube、Vimeo 或 BunnyCDN 網址。"

#: build/setting-panel-course/index.js:1
msgid "Enter a valid YouTube, Vimeo, or BunnyCDN URL."
msgstr "請輸入有效的 YouTube、Vimeo 或 BunnyCDN 網址。"

#: build/enrolled-student/index.js:1
msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設定"

#: build/enrolled-student/index.js:1
msgid "Text Format"
msgstr "文字格式"

#: build/enrolled-student/index.js:1
msgid "Use {count} as placeholder for the number of enrolled students"
msgstr "使用 {count} 作為學員人數的預留位置"

#: build/enrolled-student/index.js:1
msgid "Show Icon"
msgstr "顯示圖示"

#: build/enrolled-student/index.js:1
msgid "Enrolled Student Count"
msgstr "註冊學員數量"

#: build/enrolled-student/index.js:1
msgid "Displays the number of students enrolled in a course"
msgstr "顯示課程的註冊學員數量"

#: build/enrolled-student/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Enrolled Student Count"
msgstr "註冊學員數量"

#: build/enrolled-student/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Displays the number of students enrolled in a course"
msgstr "顯示課程的註冊學員數量"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson Item 1"
msgstr "課堂項目 1"

#: build/course-outline/index.js:1
#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Lesson Item 2"
msgstr "課堂項目 2"

#: build/course-outline/index.js:1
msgid "Lesson Item 3"
msgstr "課堂項目 3"

#: build/lesson-sidebar/index.js:1
msgid "Current Lesson"
msgstr "目前課堂"

#. Plugin URI of the plugin
#: lithe-course.php
msgid "https://github.com/Tunglin-Li/lithecourse"
msgstr "https://github.com/Tunglin-Li/lithecourse"

#. Author URI of the plugin
#: lithe-course.php
msgid "https://github.com/Tunglin-Li/"
msgstr "https://github.com/Tunglin-Li/"

#: src/patterns/SingleCourseLayout.php:39
msgid "What you'll learn"
msgstr "您將學到什麼"

#: src/patterns/SingleCourseLayout.php:47
msgid "Requirements"
msgstr "課程要求"

#: src/patterns/SingleCourseLayout.php:55
msgid "Who this course is for"
msgstr "適合對象"

#. translators: %s: course title
#: src/posts/course/Enrollment.php:474
#, php-format
msgid "This lesson is part of the course \"%s\". Please log in to access this content."
msgstr "此課堂是課程「%s」的一部分。請登入以存取此內容。"

#: src/posts/course/Enrollment.php:481
msgid "Purchase Required"
msgstr "需要購買"

#: src/posts/course/Enrollment.php:482
msgid "View Course & Purchase"
msgstr "查看課程並購買"

#: src/posts/course/Enrollment.php:482
msgid "Go to Course & Enroll"
msgstr "前往課程並報名"

#. translators: %s: course title
#: src/posts/course/Enrollment.php:492
#, php-format
msgid "This lesson is part of the course \"%s\". Please visit the course page to enroll."
msgstr "此課堂是課程「%s」的一部分。請前往課程頁面進行報名。"

#. translators: %1$s: user display name, %2$s: course title
#: src/posts/course/Enrollment.php:560
#, php-format
msgid "User \"%1$s\" has been unenrolled from course \"%2$s\"."
msgstr "使用者「%1$s」已從課程「%2$s」中退選。"
